強烈譴責香港政府將前線警員送頭

呀sir出街畀暴徒打，掉氣油彈

你冷氣軍師鄧小強仲煽動前線警員出嚟送頭

好嬲好嬲

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

而家畫面夠靚未，呀sir 已成condom

Push

尋晚水人出嚟嗰啲白衫而家死哂？